[唔對稱]高低膊可以點改善？

兩邊膊頭舊肌肉係左邊好厚但係右邊好弱
所以睇落去唔對稱好似左邊膊頭高咗咁
但係兩邊膊頭既關節明明係平衡
有咩訓練可以令右邊操返正好睇啲？

利申做開運動 可能關細個成日單邊揹袋事

lm學野

屌我都係咁
留名

巴打無得醫架喎